有冇人覺得陳同佳已經成為香港第一個被官方軟禁嘅人？

軟禁原因：政治因素

因為777上年推逃條不成收唔到科
佢代表住特首嘅面子，同埋中央政治嘅無恥

要求香港政府立即釋放陳同佳，還陳同佳人身自由